{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155906?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이오션뷰802펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加された情報はなく、予約人数が増加する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの同伴入室を許可する場合もありますが、拒否される場合もありますし、その場合でも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守り、施設や客室周辺の施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えなければならず、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金が誤って反映されることがあり、この時は自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室内では禁煙であり、禁煙を破った場合、退室措置と過料15万ウォンが賦課されます。 また、火災や臭いのため、客室では激しい料理の調理が不可能であり、個人バーナーの使用も禁止されています。 客室内には洗濯機と乾燥機があり、無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合、ペンションに連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が増える場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はペンションによって許可される場合がありますが、拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式の調理は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ルールに違反した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、禁煙を破った場合、退室措置と過料15万ウォンが賦課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内に洗濯機と乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、客室内には洗濯機と乾燥機があり、無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 449
    }
}